愛情三角論（同現任好似喜愛度唔夠）

ex 係初戀 拍左6年
到談婚論嫁階段 原則問題 真係行唔到落去 分左手

好快 識到而家果個 佢同ex好唔同
係佢身上見到ex缺既野 佢都好鐘意我
我地兩個都單身 又岩傾 好快一齊左

但相處落 真係放唔低ex咁 好多野都有佢既影子
我係現任面前因為ex喊過唔只一次 佢都係默默陪我

同ex真係一齊唔到 愛情三角論
激情（sex) 同 責任 (將來）佢都滿足唔到我
現任 激情同責任都高分

但就係喜愛果個角
我真係好鐘意ex...
現任唔係唔喜歡 我都鐘意佢 但有啲生活相處細節位好似唔係好夾咁 我就好易發佢脾氣咁

感情問題一律

唔好害人

唔好拖泥帶水

只係比較上無咁喜愛 但唔係唔鐘意佢
我有時都會諗係咪蹝緊大家時間定係比緊機會大家？

你都係早啲分手
放開你而家個現任啦